\chapter{Obsah přiložené SD karty}

\begin{figure}
	\dirtree{%
		.1 /.
		.2 NodeJS Server\DTcomment{zdrojové kódy serverové části}.
		.2 iOS App\DTcomment{zdrojové kódy mobilní aplikace}.
		.2 Thesis\DTcomment{zdrojová diplomová práce ve formátu \LaTeX{}}.
		.3 DP\_Prochazka\_Matyas\_2022.tex\DTcomment{hlavní soubor}.
		.2 DP\_Prochazka\_Matyas\_2022.pdf\DTcomment{diplomová práce ve formátu PDF}.
		.2 assignment.pdf\DTcomment{zadání diplomové práce}.
		.2 Design\DTcomment{zdrojové soubory k designům a wireframům}.
		.2 User Testing\DTcomment{ukázky nahrávek obrazovky během testování}.
	}
\end{figure}